[I/A]明日方舟アークナイツ(3)

警告

此乃大陸遊戲 課金前請三思

如對任何大陸有關內容感到不適，敬請盡早離開

You Have Been Warned

有嘢就問

ios 過左七日

冇得delete acc 刷首抽

點搞

等陳sir 仲有一星期

加下d圖 新手建議

睇過好多片,陳SIR好似唔係必要角色
但真係好型

放係助理一流

啱啱課完抽龍羊,未必會課陳SIR,但佢件旗袍裝

我係入黎等星辰巴既
利申我玩bilibili服預左比人屌，但係我係真心中意隻game，就算佢係支那製都好

明明星辰1001 你做咩搶開post

盲ge都知星辰係方舟打手
隔離d人氣支那game 你見過佢出post咩
佢見方舟出左咁耐先得2個post幫手推下
你個post1就咁串佢

dllm
推王 銀灰潛2有撚用

有冇人有新帳同我換
推王 銀灰潛2 閃靈

有160黃票

夠開局啦

竟然開到(3) 想問反完共未?

開咗好耐玩極都係開局

Allin左龍羊, 資產=0
陳sir....睇下就算啦

升潛能個buff少到
減一秒多撚謝

少先好, 多又話迫你抽
你睇風笛
6星點撚樣抽到5潛

唔5潛都用到既

勁少少起碼中到冇咁灰
打咗成個月都係起手嗰三隻6*

玩左一個星期，主要用呢個組合，暫時遊戲體驗唔錯

有d 5星仲未得閒升

ID 暗術魅影 快d加我

公招用兩個tag係咪正常會唔見咗一個
術師+治療 未試過work

其實E個PO原本係日服開先出現,只係之前艦B 404事件
原本既人應該都走得7788

主線,一般活動內容要打完要求其實都算低
唔去挑戰合約高難既都無乜癮
所以見到你張圖真係好多都令人

黃色果度問題最大
黑無你講得咁無用,2技汎用性其實好夠用,唔知點解個個淨係識用3技
潔平時3技都幾有用下點會只係合約
企鵝控場能力同無人機打入場人數限制關竟然係同小莫並排
德狗低過凜冬

橙黃果度一堆人可以拉落黎唔遂個數

整E種表要好小心
我日服角度睇誤導成份好高

黑／龍嘅出場機會其實冇你想像中咁少，好多圖都有無敵小火龍位，而且黑帶二技咪得唔洗迫自己用三技
不過都好同意巴打你講嘅，建議新手的話黑／龍唔洗放咁前，始終新手要泛用嘅多
咁嘅話我推薦你instead of tier list，不如整精二優先度嘅表for新手

不過其實個po咁少人有新手問問題我都可以幫手答嘅，玩左成年都比到啲未來視大家

能天使T0，唔洗同我拗

精一左既塞媽好洗好用 放少隻奶

原來方舟有po
下星期就陳 那有石

多謝你呀！巴打好有心機呀

課咪有

隻羊課左最貴果2set
歪小火龍 星熊 夜鶯 3隻升潛

反而派果10抽就中羊
仲課佢老母咩

玩左咁耐，課過六蚊咁大把

因為夜魔未入公招池

支那仔
有人幫你哋開咗新post

[I/A] 明日方舟/支那方舟 アークナイツ (3)

換小火龍定係等塞雷婭好感覺換完小火龍就存唔切黃票，所以只好2選1

睇你性趣邊個2隻都神

主帳level 57銀羊各潛二
副帳 level 43 上星期抽倒塞媽先回坑 冇打到騎士與獵人

想問各位Ching
應唔應該棄主帳

驚小火龍唔係成日用得著，但又知好勁1516

如果想真係萬用咪塞雷婭 暫時打乜落佢都冇死
不過下星期打龍門市區有個小火龍靚位
反正呢2隻遲早都有齊 係先後問題咁解

係我嘅話會兩隻一齊玩
反正啲體力好快用完都係齋等

其實除左支那老闆，隻game仲有咩問題？
點解比人追擊到咁？

個account買初始，銀灰，羊，推進
先係新手池中能天使，再中閃靈
陸續抽左70抽左右，出埋熊同塞
之後黃票換埋龍
係咪爆左機，月卡就夠

花左幾錢？

呢啲仲係到，唔記得幾多，但應該唔多

我課哂
心急想歪中齊box開局 所以冇等up
但呢家都差能天...
隻game機率算係咁 30抽都必有一隻六星
你可以長草等抽陳
覺得隻game冇話抽哂就爆機 五星六星精二全部都變到勁靚 有排玩 當悠閑game玩

無玩既人最中意批鬥

我都係咁諗，有時碎石黎精2
不過陳唔係必要，保底算，想等下隻

唔係唔抽呀
陳sir識講廣東話wor

玩成個月公招一次五星都未見過

幾大都抽，抽唔到都要課金

敏感過女人G點
我地玩得happy咪得

即刻升爆

10抽唔中繼續用銀老闆

可以棄game
玩成個月仲係三6星

連5星都係出臨光係咩玩法

18年嗰陣玩支服課左六百幾
退坑好耐 早排login返話要實名認證

好提子

支那唔係不嬲都要實名認證咩

淘寶d起手賬咁垃圾
好多都係得3 6星

早兩年未洗

龍女無乜落場機會

50抽先中

你課到齊6星用左幾錢？

3K有找

打完主線 繼續長草

我都係
50抽其實算好

想問下圈左果幾隻洗唔洗精一50埋
我諗德狗同白雪要，但其他唔肯定

50抽好好啦
個時日SER岩岩出 Y其他6星Y到痴左線
要課晒X2 bonus 先出

你陣容核心都即將過渡到精2,
遠山白雪迅使呢D其實冇咩必要

OKOK
另外唔記得問，今日10抽Y到拉狗，要唔要升埋？

想問吓有冇需要換拉狗定係留番啲黃卷

拉狗必升,
但資源投放考量上,
羊同能天精2應享有較高優先

德狗有用，唯一先鋒暈

要慢慢打料升，錢都超缺

fafa琳同白金都幾好玩 得閒有資源都可以升下

我上網睇見白金後期好勁

單狙又手長係幾好用 放起上黎擺位彈性好多
不過前期暖機慢可能要早少少放
好似今次5-3我左下就係放佢向右由佢掛係到 5章幾個圖我都有放佢
同埋重點係有泳裝 已經夠值得升同用

Skin係幾吸引，原本能天都想買佢個SKIN，但原來Skin唔會因為精二而改變所以冇買到買SKIN都真係要同精二立繪比較過先不過泳裝實冇得輸

抽左大約30抽終於中6星，但唔係陳，係杰哥

岩先練左真理

杰哥之後危機合約先發威

招fd子～

閃靈skin

一抽搞掂

日服打後連開4池
8.27~9.10 午間逸話小刻池
9.10~9.24 危機合約+風笛池
然後春季日常長草2星期?
10.9? 生於黑夜 飯筒池
10.16? W+溫蒂限池

當你平均30連1隻PU6星
標準果3隻都要90抽
限池雙UP無底深
多多月卡包都唔夠

隻game好玩我課成皮都唔介意,等閒錢啫

有冇繁中討論區

能天我來了

諗多咗 克天就有你份

~ko~ko~da~yo~

推王精二個樣真係好正

七十抽先有
果然有借有還 琴日單抽中多隻陳sir

課長

我見9月中黃票可能會出返塞雷婭，打算到時換
咁應該抽陳個池黎存黃票定之後有其他up更值得抽？

陳限時角 點都抽陳先啩

歪左閃靈好彩本身冇

三十抽中斯卡蒂同陳sir 好爽

陳幾時變左限定

新角 半個限定囉

目前限定得年同w，而且陳遲啲會入公招

即係赫拉格同煌嗰啲都會入標準池？

係 所以其實唔急
果時岩岩出果陣就係咁比人屌過
講到點限點限 原來之後會入大池 之後就好似改過d字眼

遲d會出一個叫聯合作戰既池，6星只會出陳，銀老闆，潔哥，小羊(唔會歪其他6星)

如果你想抽埋其他三隻，我建議你到時先抽 (因為真係好易歪)
不過我自己陳池都忍唔住抽咗
50抽出

單UP唔抽等歪其實呃自己
除非有得180票換

有邊隻新角好值得入手
聽人講赫拉格好勁
但唔想抽男人

想要邊隻咪抽邊隻囉 6星全部都勁但唔係唯一解
你唔用男人既可以連銀老板都唔用

真銀斬幾勁都好
係男人就唔用

之後有真娘斬你放心

能源石點用最好？拎去抽野好唔好？

抽嘢超唔扺 除非你係課長
儲低買升級禮包啦

因為想要能天使
而家個陣咁，應該練邊隻好

玫蘭莎同克洛斯練咗先
克洛斯新手能天使

kkdy真係冇升錯

Ko~Ko~Da~Yo~

有冇tg group

Ching留tg 我同你交流

咁我走返巴哈好過啦

市區有冇銀羊龍三核心打法？？

帶完記得放上場
都用到呢3隻 仲可以有乜打法

新手求好友
ID Lacky

暗索同阿消練招技得架啦，古米可練，劍聖同克天使上面講左

差 星熊 同 羊 就齊齊正正

點升咁多
我升一隻已經刷到想死

#7761 白姑姑？

其實唔難，前期每日啪夠10粒石，啪左半個月左右，刷錢刷exp刷素材
刷完個活動之後都無咩點刷
琴日先精二埋最後一隻閃靈
進入養生期

一路刷，一路做其他野

一日啪十粒石

花少少錢舒服d
何樂而不為

係呀
有冇話放邊隻好

其實冇乜所謂
但如果可以當然係三幻神

點先放到六星？
好似淨係畀我放五星

第一格淨係可以放五星
要升會客室開第二三格先可以放六星

我諗冇人非得過我
仲係開服三六星玩到依家

一蚊都唔課俾垃圾game

用四五星都過到大部分關
六星真係用嚟收藏

4 5星係hard mode咁玩
同埋我5星係不停出臨光

原來有po
e度台服定其他服多

我係台

台+1

留黃票換六星
我幾乎全部六星都係換返嚟

日+1
有冇巴打知 嚟緊個 危險契約 有邊係要必練？

岩岩新玩
教學380中推進王
跟住3800中綠色頭隻坦
係咪靚開？

跟住而家就玩唔到入唔到server?

台服新手LM

點埋狙擊攞能天啦

官方有講 俾人DDOS

一般般 中三幻神先靚開
不過你全部六星都有用

荒蕪行動練塞媽專三一技
只要坦得住，地火幫你解決一切
其他要練嘅就銀灰推王桃金娘赫拉格

新6星值唔值得抽?

台服L表示想要W

刻俄柏抽得過，幾勁同都幾多上場機會，而且刻俄柏會出泳裝
我果陣抽左四五十下都唔中，最新個up池都唔中

台服一開波唔知唔同ser個進度咁大分別，但又唔想開新ser

單UP一定抽

一齊玩台服啦
其他開咗咁耐都跟唔上

玩緊啊
是但啦其實都係遲玩早玩姐

日服悠星服務好, 郁D就送10連
之前水樹池5星UP放漏守林人送10連
EN服維護遲開過日服無份

終於過到市區

琴日研究左幾場先過到

羨慕 新手覺得好難

試打左一場，精二銀老闆真係必須

有銀+龍/羊 應該就過到

其實唔夠練度可以星期日先打 今個星期所有資源關全開

無課玩家銀龍羊都冇打到325

A2搞唔掂同埋3路進攻好難搞

零課金到咗lv幾應該要有幾多隻六星

最難係到350 扑暈左之後溜怪
涯過350就輕鬆

差嘅從來都唔係時間
係理智啊

課月卡嘅我有七隻
無課應該4-5隻？

時間咪即係理智 同埋如果失敗左可以kill app 唔會扣體力

想問下大家意見

我呢個tag 組係叫好彩定唔好彩
我本身已有銀灰 夜鶯 塞媽 龍 推王 同卡池冇嘅斯卡蒂

就咁搏一個6星tag 睇彩數定點好
想要星熊 能天使🥺

如果係我就一個tag
起碼唔中星熊 能天使 都仲有機會中閃靈

我連資深都未見過

全部稀有tag
但冇tag可以穩出能天星熊
建議就咁高資

thank you 上面兩位ching
我見到堆tag 都笑左
如果唔係高資，淨係果堆tag 都有排玩
但偏偏高資就食唔到呢埋tag

陣間收工上黎報告運氣
睇下37.5% 出唔出到新6星

3/8 加油

最後3/8 中左閃靈

另外乞個好友
id 76954259
真銀斬fapfapfap

新角色都唔蝕
好友已加

太好了我終於抽到小刻，即刻上精二着泳裝

有冇巴打同我一樣六十幾lv 主線刷曬
唔知做咩好日日喺喥刷錢
又唔知升邊隻好
有冇前輩可以指點下我

想問黃票應該換咩6星？
6星已經有能天，龍，羊，銀灰，閃靈，塞，陳

潔哥，星熊定推王好？

又唔知你有咩

潔最難有替代

推王最萬用

冇諗過換夜鶯咩

因為我有白咕，暫時覺得未需要再upgrade 群補。
先鋒有拉狗，凜東，盾就用緊龜加塞。

潔哥緩速我好似比較缺， 但又好似泛用性無其他六星咁高。

而家過關無乜問題，不過唔知之後啲活動有乜幹員必備

個人覺得三隻都唔係必須
但論不可替代應該係潔哥
但如果俾我換應該會換推王
精二個樣咁正
利申 非高手

潔哥打危機合約會有出場機會，但係平時就唔多常用
凜冬就因為輸出低易漏怪所以比較推薦推王+拉狗組合(唔計風笛爆費組合，日版未出)
潔哥叫得潔哥就係因為好易歪出黎所以唔推薦換
現階段夠用既話我推薦換星熊，因為星熊冇咩換既機會，反而推王潔哥成日夜鶯都有得換。
我隻星熊都係換番黎，換完到依家都未見佢再入多次商店

Thx 我換咗推王。我見星熊下次入商店要幾個月，我估我到時候應該儲夠黃票換

日服新手 想問精二咗銀灰定羊好啲

銀灰 真淫斬夠你過大部分關
羊精一點燃已經好好用
利申 冇銀灰

好 唔該哂

日服小刻歪到第7隻6星先出
仲要出兩隻阿
年池果陣3年0阿 到底我之前抽年池做乜撚野
下次雙UP W池真係抽到W就斬纜算

9月黃票換抽+大月卡再戰風笛同飯筒

潔哥真係唔洗換
我唔係咩課長
淨係買月卡
都將潔哥抽到潛四
真係好易出

我反而能天潛四

感恩龍成、讚美龍成

台服齊BOX

多謝大佬比我有game玩

莫講話專三, 連精2都未精2完就收返埋啦..

你知唔知咩叫齊Box

你知唔知咩叫自曝其短呀

窮撚開始葡萄?

下 你個box suppose係要炫富架?

純抽卡唔回體，吹呀

和氣和氣

我差隻羊就齊腳
精二哂最常用個堆，係未專三姐
咁我應該叫咩？

叫勁

其實呢隻就單機game黎嘅
講咩自己諗

同意 都係為咗養老婆
自己開心算啦

岩呀，人地齊哂六星都係開心分享下
無啦啦又叫人收返埋

本身想要星熊，喜出望外多左隻
純粹分享喜悅

唔得 呢個要屌

之前淨係得單補
今日一野抽到調香師同夜鶯
升邊個先好？
仲有一埋六星都未升

睇你幾lv
調香師夠你推曬主線
如果打曬冇嘢做咪升夜鶯
反正後期用夜鶯就夠

未打晒主線呀
如果調香都夠就唔玩夜鶯住
升一隻打素材都打到傻

未就建議調香精1 30-40
夠曬你用
夜鶯等你打曬主線
精二咗三幻神再慢慢嚟 反正唔急

台服求小火龍好友
ID:00769322
唔該咁多位

Done

台服冇課
得八隻六星
使唔使重刷

有乜嘢唔滿意

屌，冇課都8隻，仲想點
我課左成千都係9隻

咪就係
我課咗都得七隻
唔滿意嘅位喺邊

答你重刷你係咪真係會？
自己已經有答案嘅問題唔建議問

爆機了

梗係要重刷啦

9月10號繁中戰地秘聞
大家記得去玩

9月10號日服危機合約#1地火大道
大家記得去玩

舊嘢壞咗?

黃票應該換潔哥定係等塞媽

塞

潔哥洗撚換
潛四啦dklm

十抽出
今次真係up

手痕又想抽添
不過哩隻6星好似好難用喎

暫時係難用
但遲啲危機合約應該有機會出場
或者抽嚟做助理

5ch班契弟 出之前係咁吹淡風笛 話人村姑又乜又盛
開ser後個個係Twitter晒滿潛風笛
夜晚即上榜2位

幾好玩 不過應該精二先用到

你地班pk氹人落坑
我中咗囉

兩抽中

企鵝池個機率未set好？

又中？

諗住留力抽爺爺 同 黑
最後都忍唔住抽埋企鵝出黎
之前歪左一次陳sir

+1
全力衝黑

唔知各位ching建議我點禁好呢？

睇你想要咩
爆+輸=守林人
輸+防=雷蛇/火神
控場=德狗/梅爾/紅

邊隻係爺爺

黑同爺爺點揀？

強咪爺爺
立繪咪黑
利申 衝黑

未出

好多錢同請人file

近排hea玩，多數係做任務草錢同file。不過呢隻game當一抽到好角色，升一升等之後啲錢又冇曬

利申，只有推王同一兩隻好似無乜用既六星

六星唔會冇用嘅
但七十萬升一隻上精一八十都用曬
但file真心多

我有既六星

啲file呢，因為之前次次啲tags都太普通，啱啱開始玩既前期就set 5-9個鐘一次，一日三次循環，依家就平常心，一日一次9個鐘。所以儲左咁多

有小火龍都ok丫

係喎，啱啱上網睇下好似評價真係唔差，咁我升下佢先

你有啲五星唔洗精二
資源珍貴啊

留名
終於有人出post，btw有人係玩陸服?
真心講成日game人設，故事都做得好細緻。

台服出左冇耐，其實之後出既合約危機先有難度

台服依家咪每日刷下錢等活動囉

平時用3/4星先好玩，下下6星過練唔洗用腦

台服日服雙開

無課都可以臨光潛六

Same 有冇抽早露？

呢隻？10抽中左

Done 聽講日服新嗰個凜冬佢哋嘅中學故事好痴線

抽爆爺佢!

20抽乜柒都冇

十抽

呃負皮可恥

兩隻短期內都冇乜用㗎喎

冇角色係一單抽唔到，如果有，就兩單

大佬
單買源石好貴 唔捨得

個人練法係睇自己鍾意邊隻
暫時未有一定要依隻先過到嘅關
黑 我一定會練你

第5章都ok，係呢關我死死氣練隻史都華德

第五章過到應該唔洗練佢㗎
我記得係用羊加隕星打飛機
隕星用物傷射穿架飛機

我果時冇羊冇奶盾(早排黃票買左塞媽c伏晒)，打得飛機又守唔住中路，守得中路又打唔切飛機

好少課金，為咗佢

好遠嘅事

咁多支那仔

大家有冇抽中黑呀？
抽左保底唔中
送咗張10抽劵，心郁郁想用埋佢

40抽
黃票換卷直接ko

直出兩隻6星

廿一抽中
btw能天過新關好L爽皮

一百五十抽左右
黃票合成玉源石全部用曬
現實理智歸零

咁我唔抽啦。。。留抽煌算啦

冇辦法 真係太想要
不過都係建議你留煌

d活動都幾好玩
個故事雖然唔長，不過d角色互動好正
見到陳亂入笑左

建議新角4pm一出即刻單抽 易中啲

利辛： 爺同黑都係咁樣抽返嚟

11月中開危機合約

國服開第8章，又準備開新限角，大家估是誰。
不會真是塔露拉，講她俾人控制，其實撞龍門是陰謀。

Psuh

E隻game其實幾好 ， 第一輪既6星到依加都係最top個批

阿米婭喺度做咩

冇打上次活動 係咪冇得抽返錫蘭？

算啦都係得精英材料80% up姐

台服？還有復刻啊，而且抵抗奶來講不算勁。

陸版有復咩

仲有冇人玩緊想500蚊放國際服高練度ac

有冇課過金

點解？棄game?

棄game, 已放

仲有無香港人group

整咗個新嘅精二優先度Tier List
利申：純粹個人遊玩體驗得出的意見，唔好屌得咁大力，可惜呢家個Tier List淨係去到騎士活動，如果唔喺嘅話 我想放泥岩上SS Tier，精二後完美單守一路

兒登仔唔玩大陸GAME架
要討論睇料去巴哈/百度啦

Surtr 一定係SS 一個黃昏秒殺
能天使 未到SS級

我無能天但我家姐個陸服帳有
前期能天唔差㗎 喺六、七章之後先拋光啫

黃昏太撚屈啦 但我又唔覺得佢去到SSS Tier所以放佢SS

如果有4S Tier嘅話我返硬Saria

Sorry , 我係話Surtr應該係SSS
SSS 應該係 銀羊塞 Surtr
不過都冇所謂，多好低配都過到關

Btw 日服整埋動畫真係好正

呢個應該係for日常圖 如果係咁煌 雞翅清雜唔可以低得去邊

呢個好似nga啲人過左燃灰排 有興趣打合約高難可以睇下人[img] ]

桃金娘便宜又好用，因為提供大量的COST

ID︰13772070

有精二沙沙

入坑冇耐，草草埋埋60抽中年
但之後睇返評價好似好廢咁
好後悔

六星冇廢角嘅

抽唔中你仲後悔

研究未來視做好資源規劃啦

企鵝咁高評價？
抽中左無用過

玩具角

無中企鵝唔清楚 不過聽講話企鵝一係唔用一係就係最優解 講緊既淨係for合約

例如59區廢墟佢要用來慢紅刀亦都要用來凍住大斧令幽靈鯊對到鎖血

憂鬱藍調3人組

我用左180抽先抽中年
限定角點同其他角，限定角要一年先復刻，其他角色可以等黃票換/抽角抽歪
方舟既六星角好保值，唔會太差

除左憂鬱藍調（不過人設好加分）

新嗰隻阿仲廢
殺自己友

閃靈換唔換得過？

換唔過

想要阿多d

咁我等小火龍先換

要閃靈開技先頂到

殺隊友再buff隊友正

換羊

有冇日版巴

已有小羊同小刻
其實咁仲要唔要小火龍？

我都係有羊同傻狗，冇小火龍
小火龍可換可不換，都算易借
我會留黃票換抽抽

我非洲人換抽都係死

想請教下快速復活練紅定礫好

單抽抽到阿

兩隻都抵練，礫真係一定要練

到時你黃票換完結果之後再抽中仲想死

兩隻都練，定位唔同

我59區低保18帶哂兩隻一齊上，救我狗命

59區係咪下一次危機合約
如果想挑戰下18以上呢

59區係上一次，下一次係荒蕪行動，應該3月開始？
想備戰既話可以參考攻略睇定自己應該練咩角
我廢j，59區剩係打到新約

加好友？
id：13919247

Ok 加左

Added

話說玩大陸驚 你哋點睇

我個人係好玩就玩
單純為反大陸而令自己想玩隻game都唔得就太可惜啦，我對game唔對人

玩台版日版，除左金主係大陸，成隻驚冇咩大陸成份。隻驚創新唔係抄，由個遊戲機制到聲畫都係高質，真係dum本搵專業聲優同設計師，仲尊重IP落名，係劇情同人物設定1999左d。同埋佢賺到錢都有放返落隻驚到不停出新野，唔係d課金驚賺一筆就走人。休閒玩家同重課玩家都享受到隻驚，唔洗趕進度，冇玩一排玩返又唔會要花好多時間適應。

我唔否認大陸金主係一個缺憾，但每個人生活都唔能夠完全脫離大陸架啦，用少d幫襯少d咁解。

聽完好滾動 繼續玩返崩壞先

miHoYo 出原神呢d抄襲驚遊戲毒瘤，你玩崩壞即係支持一個抄驚既大陸金主，我玩明日方舟只係支持一個大陸金主，咁已經唔同啦

唔課金休閒玩咪得

咁都分到

我等2月18抽夕，我無群法呀sosad

認同，隻驚真係有心做，同埋個人認為好難得唔係「一版一代神」咁既生態，唔會一改版就新角吊打舊角咁迫你課金

有羊就唔洗群法

可惜我無羊

抽來玩唔錯，我覺得泛用性唔高

邊度睇下個event?

上youtube，搵kasu，佢有稍稍提及過

如無意外，2月18有得抽

各位對聯動有咩睇法
(台/日/美/陸服歡迎討論)

順便想加下朋友(官服/陸服)
UID:56836809

想問下個人名片下面d徽章係咪打危機合約打返嚟㗎？
因為台服就出危機合約，新手想挑戰下高難但係驚唔夠練度同唔識組隊

除左危機合約，劇情活動都會有大刻章。
危機合約 18級 期期唔同, 要有課金準備

added

UID : 237798230
陸服

今次台服個危機合約有冇㗎，冇就食下保底算

accepted

除頭一次危機合約 , 第二次 黃鐵行動 已經有刻章。

off topic :
日服 PV 好L正

日服d動畫真係好正

印象中今次已經係第二次危機，啫係再下一次先有印章？

咁黃鐵 係再下一次，如果同陸服一樣的話

想要3幻神其中一隻

18應該唔冼課金啊嘛

有冇b服玩家，想add frd

台服JJ留名
幾時有新活動，好悶

咪講左下星期四危機合約

睇下有咩角係手 抄功課就唔難

基本上除咗第一次危機合約會因為練度唔夠有少少難之外

之後每次合埋眼打都打到18

如果佢新手得一兩隻6星又冇銀羊，練度唔高就難講。

台服新手招fd子

咁新手打唔到18好理所當然啊
課金都唔會令佢即刻打到

巴哈有人整左作業表
有意打高扮大佬可以抄下

咁大陣象 上網一搵都大把

玩埋日服雙開，包你忙到pk

終於有小羊抽

日服留名
新pool睇到句10抽保底好想抽
己經第31抽未中六星，不過森蛹除咗張圖正之外冇乜用

森蚺
3技開左係面版怪物 燃灰同鉛封高難都好有用

高難嘅嘢打完18有時間先算
怕抽唔到42 上次巫戀抽唔到 己經有陰影

勁到pk

2:17

隻揪隻又幾有睇頭

屌我係平均咁練角色係咪食得屎

有咩角先

如果你box齊,平均精2打個18實冇問題既
而且,就算差小小,都可以照住攻略係呢兩星期內補返練度

大部分角得精二1lv
見靚女就升
有啲六星仲要得精一4-50lv

問題不大既,
宜家開始睇保底攻略,
搵一份以你陣容最好抄既功課, 照住補足練度缺口即可

B服招FD一齊打組隊活動，新手都不緊要，有羊，龍，塞媽Carry

add 左，我Dr. Pepper#7754

放眼一望高分隊差唔多都有臨光同推王，一隻冇練一隻冇
特種剩係練得食鐵獸，係咪已經可以收皮

加了

台服又唔知要等幾耐先有

你都識講高分隊啦

唔使等啦肯定無
鷹角點會咁好死送錢俾龍成賺

【攻略】日服危機合約「荒蕪行動」活動資訊 / 收益比較 / 關卡預習

崖心唔係必要 唔玩地火流可以用煌塞硬扛流

推王可以用任一先鋒代替 臨光無練就真係要搵下作業

最主要都係睇你舊約想打咩 新約又想打幾多

已過18，心力交瘁，已經唔想再打多次

練齊職業& 練度，下次就易好多

其實咩係新約舊約？

臨光勁咩
用落防又低, 血又補唔切
可能未夠高LV

今次真係柒左，打左兩個幾鐘
下次會照住d高分角嚟練

舊約好似係頭一個禮拜
一個禮拜後會出多啲詞條俾你揀，就係新約

唔強勢但有用 但因為除左塞媽得佢有急救 天賦加回血可以幫塞爹凹多幾下紅斧 整體落來都係幾實用

補唔夠就要睇下你攞咩打咩啦

矛錯 所以宜家打唔過18唔緊要 遲啲會出啲易啲既tag 到時上18全精1都做到

姐係佢會洗哂舊約既挑戰
新約就新既獎勵?
舊約打到最盡13

Nonono 舊約姐係依家詞條 新約就係舊約基礎上加新野 但係獎勵不變 只要你打到上18就會攞到曬所有獎勵

13係咪因為你無解禁遠程既tag?

其實我得推王小羊精二
D坦坦唔起, 打極都唔贏

有無box睇下？